社會開始吹風 有需要大力打本土文宣戰

近期真係多左好多被影響生計既港豬出曬黎(當年雨革後期都係)
唔好忘記港豬好善忘 當年雨革後期
政府大力打文宣:民生已經嚴重受影響
令普遍香港人覺得繼續佔落去都無意義
社會開始吹風還路於民
所以有理由相信政府開始轉打關乎民生既文宣戰

所以唯今之計我地都應該打文宣戰將個問題責任推返去政府果邊
因為政府近幾個月既暴政 導致如今既局面
政府即使賠上市民既福祉都要令個政權穩固
但同時亦係呢個政權造成社會多年黎既民不聊生(每日300隻蟲輸港 佔用香港大量資源
導致房屋 醫院資源短缺 大量就業機會被奪走 行業發展單一)
要令普遍港豬明白 即使政府以止暴制亂既手段解決問題(唔係解決件事 而係解決提出問題既人)
個火種只係熄得一時熄唔到一世 根本問題係個政府施政好有問題
最後引導班港豬們一齊比壓力個政府去解決根本既問題(以一勞永逸)
簡單講就係令佢地明白日日出黎鬥搬路障係無助解決佢地口中既生計問題
令佢地明白自己搞錯左焦點 應該要將焦點轉向政府
而能夠解決以上既問題既最好方法就係真雙普選

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

各位冷氣軍師 趁前線手足做緊野既時候
我地應該要打本土文宣戰引導輿論
以幫輕佢地

agger push

推

公共交通工具文宣 => 一路塞車一路睇
路障文宣=>拆之前睇一睇

證明攬炒開始燒到佢地
初步目標達成
責任一定要spin 去政府到
大量文宣

推，文宣！！

推！！真係好重要

放心係人都知係政府搞到咁

爭d長輩圖做reference！

痴線，當我搭黨鐵時會有一大班防暴入站唔恐嚇我，我點L樣返工。
#黑警阻路

公司運作唔到 你政府講乜撚都冇用

回應訴求 道路自通

長輩圖有效ge位係幫d長輩梳理事件脈絡
聽，明，講，說服。對於長輩腦海太大工程
長輩圖就係俾佢地感覺自己一聽就明跟住就好似教授咁教人，會有自信
人面對反駁就會自然諗理性答案幫自己辯駁
跟住就變成自己立場！